我有一個計劃中嘅行動，構思緊，同月餅有關

宜家勇武派開始有D危險，係時候由和理非升級，中秋節就到，我搵到月餅嘅一個歷史，如黄圈:

所以如果發起網路運動，post月餅相，表達五大訴求，可能引起熱潮

你可能話我硬膠，我歡迎任屌，我重要放開大脾任屌（語言上嘅屌），但係我認為唔理得咁多，要盡量吸引更多和理非同香港人參與先得

歡迎討論，有興趣留tg，我可能係tg開group

push